( netflix )the real housewives of beverly hills

有冇人追開

有啲女人好撚多drama

本身想 fancy 下啲女人有幾有錢，
其實都唔係好有錢

睇下睇下睇到第十季

等睇denise點兜

本身好鍾意kyle 但見佢今集係咁同teddy 恰人好乞人憎

本身幾鍾意denise ， 但又真係好似真 好想睇佢點兜 出哂律師信又盛

brandy又好似真係無講大話咁又有text 而且之前佢爆vdp同adrienne嗰啲又真係中

我睇到第5季 Brandi真係大毒瘤

睇左頭3季 本身以為有劇本 但發覺真係人生如戲

有brandi嘅每一季都好精采

呢張圖就係出自呢套劇

我都係睇完之後先恍然大悟原來喺出自依到

呢個女人又係癲癲哋
最後佢前夫仲要死咗好得人驚

好煩膠呀佢把聲！
後期佢變到勁老勁得人驚

Netflix係咪得頭兩季？

Yes ah, 其他要上網搵，有齊10 季，最後嗰季好煩，有啲悶